[12.8] 連我媽都出嚟啦 你仲諗緊出唔出?

想係到特此表揚一下我老母
佢係一隻典型港豬，雖然無極力阻止我出去，但係對於一切新聞、黑警濫權、政府嘅無能都採取我唔聽、我唔睇、我唔信嘅態度。
佢最鐘意講嘅係: 唉睇完呢啲新聞心情好差啊，唔好比我睇啦。我屌咗佢五個幾月都唔醒，都覺得改變唔到佢㗎喇...
不過我發夢係poly一役出左事，之後佢嘅態度就180度轉變，佢唔單只第一次去左投票( 我之前幫佢填曬啲資料，靜係要佢簽名做選民) ，聽日仲會去佢第一次嘅遊行
我唔敢肯定佢係由不聞不問嘅港豬變到去深黃，可能佢想睇實我唔比我走到咁前（對唔住咁多位手足，除左老母嘅關係，我都的確暫時走唔上前，要做和理非），又或者佢只係單純想話我知佢支持我，又可能真係比我感化咗
佢雖然唔係好老，但係佢身體唔好，有慢性病，又跑得唔快，好感激佢用呢個方法話我知佢同我同行我以前好羨慕啲人成家深黃，又一齊去遊行，我終於有機會體驗吓，老母我愛你啊

128三點 我同老母要係維園見到你啊

Ok

聽日大家記得著多件衫

大家執齊啲野
聽日3點 維園見

巴打好似我個名咁
聽日維園見

聽日見天氣凍 帶多幾套衫

早d到！

謝謝伯母
佢係要感受下遊行係好和平
示威者都係普通人
可以踏出這一小步都係好事

老母永遠是最好的
聽日見

啱 好感激佢肯為我踏出呢一步
希望佢會一步一步轉黃